**Скрипт** - запуск подпрограмм по времени, интервалу или при изменении связанных переменных.

Включает в себя:
* Условия срабатывания
* Подпрограмму
* Связанные перменные
* Внутренние переменные скрипта

## Основные свойства и компоненты

### Связанные переменные ###

Массив или именованный массив переменных, которые будут использоваться в сценарии.

### Условия срабатывания ###

* По графику. Формат cron (https://www.npmjs.com/package/cron-parser). Максимум в системе может быть **100** скриптов с запуском по графику.
* Дата и время
* Изменение связанных переменных

### Внутренние переменные скрипта ###

Используются в подпрограмме и сохраняют свое состояние между вызовами.

### Подпрограмма ###

Написанная на Javascript программа. Связанные переменные доступны через массив или по ключу, указонному в массиве связанных переменных.

#### Примеры: ####

**Регулировка температуры (доступ по массиву)**
```javascript
if(v[0] > v[1] - 0.1) {
    v[2] = 1; 
} else {
    if(v[0] < v[1] + 0.1) {
        v[2] = 0; 
    }
}
```